大欖隧道單野已有五毛想借勢屈示威者

#30 WinterOnFire
我條女坐正九巴最後傷左，唔識好似大家咁開心

呢條5毛一年前想老屈大j

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: